唔明就要問

有無人諗過唔明既野可以打電話問下,例如點解翻學可以唔帶證? 唔帶撚知你係咪學生,一陣係暴徒點算